[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(114) 天下一打到訓著

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動

卡池
〜 2019/5/31 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

無發覺中左1001

LM
幾時有新野

Lm

LM
日版悶到

連新pool都未有，打埋速大布個EZA無咩玩
張比魯斯又無咩用懶打

lm

標題

乜都話無用懶打到時又會話唔夠用

咁我又唔係唔開，返工蛇王用體等放工回好再打咁

估唔到日版都有俾國際版恥笑既一日

LM

想問下如果冇神貓，神貓個pool值唔值得抽?

技貓紅石都有得換啦

食開二手飯嘅國伏都有出頭天

Lr貓唔係黃幣先有得換?

你係講緊冇技貓做partner定已經有技貓？
如果講LR隊員，LR力貓絕對係一線

我冇lr力貓，諗緊抽唔抽，
不過啱啱忍唔住手抽到了，
想問下佢餵技係咪得我又賣哂果隻sr技貓

......話抽就抽到

金幣換得既lr黎講
力貓的確係最勁

最勁我始終都係會話係BJ
冇力貓你超隊唔會down太多
但有BJ你極系會up好多

唔係kary?

btw bj係咪有得換 唔肯定了

銀行大佬?有

悟空3父子 + 大波
日版幾時先追倒

咁冇啦 雖則話bj唔係隊隊都入到
但係以講upgrade成個box黎講
暫時真係冇乜邊隻夠BJ黎
其他所有超系嘅LR就算冇呀 都唔會話真係玩唔到超屬

抽晒特價石都冇新大波

冇bj，冇kary，連拳擊機都打唔到

國伏唔會有人care....

上次100石中力貓真係係公司嚇撚親
依家等緊技貓同知邪念波換

無睇開港版套漫，慈嶺真係唔多慣

kary, 力貓同級
bj我冇但唔會超過佢地
頂多同級

成日凝住係慈雲山d frd

力貓係咪除左sr技貓餵到技，
仲有隻ssr速貓餵到?

睇圖鑑同名就得

BJ唔係能力上勁過佢地
而係upgrade你極系嘅人腳
舉個例就係你本身超屬有90分 多kary/力貓你可能上到100分
但你冇佢兩隻都仲有90分
而bj係你極屬得50分 谷到上90分 同rose個情況係類近

其實bj點解咁勁，
利申冇呢張卡，
極隊係玩最新扎馬斯神次元
最兇一族同埋時空訪問者only

邊張係kary？力大杜？

宜家係出左好多勁嘅極系卡嘅
佢都唔係好多cat隊入到
就當要組純極屬隊果時 知屬位除左佢就係邪波
邪波未極z前嘅知屬位就真係得佢
18氣有buff極卡 血多攻高血低防高
成張卡除左加氣link有少少差 基本上係最勁極屬LR

力貓成日唔夠氣

所有靠link加氣既lr都有呢個問題

得張圖
LIN呢

BJ即係咩卡

知LR Bojack

龍珠小站fb

佢龍珠heroes啲粗口字幕好正

天下一係咪要不斷食石打？

你想食全餐或高排名
係

呢幅圖啲作畫係力之大會最靚個幾幅
其餘都係崩

莫納卡個物語真係好搞笑

新LR布洛利招式畫面靚到
唔想等四週年了

3父子都彩星晒，換邊隻好？

是但換完射俾呀婆啦

如果有未15技既咪換多隻黎升5技 dk佢再啪
慳返啲老界

國伏loading真係世界級
悶到入去玩下 點知load多過打

慢好多 完全唔想刷野

如果唔係喺國伏課過金
我都想轉日版

如果15技埋咪睇自己個倉有邊隻同名嘅要升技
老實悟空就穩陣啲，至少超一悟空都有好多同名卡
其他兩隻由其悟飯(青年)就可能暫時算冷門少少
睇倉再check換咩人啦

悟飯三父子個pool新果張其實都OK
如果日版有果張而又預會抽都可以考慮

唔睇返果張要上左UR先變超西，升唔到技
咁都係悟空最好（雖然頂上已經有得任拎）

彩星技blue打新關感覺上順手過lr blue
爆一下會心極意悟冇左行半血

正常既,免費刷同抽既分別

有冇人收日版ac?
限 lr 全齊 除左孖妹
平放
有晒課金record

平成點?

3k5

2蚊

$2.5

就算點齊個acc都唔會值超過1000

$5

我俾2000你賣個齊嘢ac俾我？

咪就係話有價冇市囉

唔係巴打壓你價 係隻game無市場唔好咁惡先

我唔明花錢買個爆機acct 有咩意思
仲要係單機game

入唔到驚？

有課金record會賣得貴啲?

冇咁怕買黑石acc

石頭號起碼都10lr起手 100$都唔洗

咁依d又可能係外掛石ac

如果1~2k既話都會買既 話哂係真ac
但我都係日ser

點睇

你買比我

我覺得鬼佬d評分麻麻地

都係跟你學野姐

Baby有A？

八婆低番一格就差唔多

勁喎⋯⋯

Kary 咁勁都係得A

因為佢同五隻限lr有距離⋯

其實係點計 就咁單張計定計埋隊伍link？

我諗係成隊咁計
八婆有s都唔奇怪

佢應該睇晒做隊長組到咩隊 入到咩隊同埋超必被動/主動技

八婆有s係受惠悟空傳

kary唔係第七隊既話
都只可以入d弱勢隊
18氣比較難
又要減人攻

如果齊隊員(有MVP,深藍,極意）可以好穩定地大力

比較脆皮

隊嘢成年冇upgrade過

第七隊冇第二隻lr腳
今時今日已經唔係一線隊

唔慌勁

得極意有可能LR不過有排等啦

睇番個表既s級 隊隊d腳都超勁

翻身機會嚟

直接完成版極意同爆衫吉連

第二世代eza暫時比較失望
品同black都做唔到短暫打新咭面既效果

可能超高攻防
但每次自殘10%血

父子隊係入咩腳，見佢有s

額外愈少血愈高攻防

兄弟有神貓組合已經注定S
仲可以入hero

係悟空cat

Black算係咁啦

想問下拎啲力同知貓z覺餵lr貓技會唔會好傻

一車車
唔夠老界咪餵

好缺老界，連新扎都得6技，
lr古拉又未滿技

你攞番第一世代既技斯比，仲少個回血

一陣咪有老界送

琴日抽貓唔記得留石，
宜家得兩石

邊度有？link?

Black打悟空cat有埋轉彩珠
各有各好

中咗就算啦你

係，等陣課少少拎來打天下一

唔中嘢有一百隻老界都冇用
利申：11x隻

長期0老界
活動都懶得換

150隻

老界得9隻 大界22

回鍋左3個月，都唔夠老界

隻game樂趣就係抽卡 集有愛角色 用有限隊員過關 雖然個個都想中限/lr 但收隻齊嘅返嚟爆機重有咩玩 再講依家啲ac已經唔值錢 又有保底 根本係有價冇市

中左新桃白白

做左戇鳩仔
5倍俾人隻大波全體打死左

5倍都死

如果決賽係會死

SSR單抽飛中速勇者
唔知落唔落hero隊好，堆link好有問題

睇下打咩關啦,落都係做盾多
繼續追比達封面個ssr pool先...有速大獎布

頭先細心睇下個pool，有好多好野
例如近期有人拎黎打悟空傳既體常態達

國伏想問下日版依家力貓pool開有無得換頂傳說個兩張lr同孖妹

新野唔會有

天下一個比達樣pool有速大波咩
岩岩睇左搵唔到

有大獎布係咪都應該抽佢追潛?

我本身有大獎布都應該會抽依個POOL開潛

搭車真係打到訓著左
好彩無死多獲

搭緊巴士塞住車玩

想問下3000萬要打幾多場到，
想計下要課幾多石

唔使計
一路打一路會派返俾你

唔該哂，冇打幾次唔記得哂

你預總場數係35左右

+1

成班吹水唔撚洗本ON99

taobao

等大bam周

淘寶有$100 唔駛10lr +好多龍石？一百蚊買黎抽卡過手癮都唔錯

唔好制
多數依d情況就係本身個帳號抽到屎咁
齋抽個帳號就係咁中

中完龜頭佬就冇好運過又冇哂石 唔想課金但想過下手癮

照用石開體打？打夠3000萬回本？

龜頭佬感覺冇咩用，
我抽到用左幾場就掉埋一邊

邊隻龜頭佬？
希特？

我估佢係話新果隻希特掛

想招多位掛体大波好友打天下一
ID: 705959288

點解唔賴力大波？

武道會啲sr劵出果啲sr係咪賣比婆婆就ok

留一隻滿技

滿技來預將來比人食?

想問下點解速個隻超3悟空咁多人用 ？
好多youtuber會選擇將佢彩星入速隊打戰鬥之路

有功有攻，點解唔用

有防有攻

第一次打天下一，剛剛先知用LR力大波仲好

好撚攰

有無人好似我咁唔想打天下一
獎品卡又用唔到，SSR 卷都係出垃圾
老界多到嘔

好心佢變下個玩法

利申，一場都無打。今次

有時真係懶得打
好撚重複

天下一有新咭
點都打番隻

而家通常都係2300萬分+20連收工

係咩驅使蜜巴你咁搏

早排有人講話變身悟係最廢果張變身卡
睇完佢打唔知又有冇改觀呢
當然佢就彩星左 但就咁睇個戰績 其實都唔算差

單抽抽出禍
突一力貓

琴日打天下一打左十幾場，今朝打得幾場睇返記錄得返3連勝，問題係我都無死過，平時已經好小心，無孖寶就即刻落鬼，咁點會死，唔知係咪中左bug

打完咪抖返兩日

見佢差d輸

一連勝係要打6場喎

想問下劇場版hero隊仲有冇必要
練同其出果隻石抽技悟空

我指打左十幾連勝，宜家再打過

唔夠卡咪落
但而家多數人都用小雲悟空

果張想要好耐但唔中
紅神石抽果兩隻如果抽中都實用既
因為可以加強防禦力

唔該哂大家先，我本身用緊
bxxx lrx 小雲 xxx z覺超三悟 新果張免費合體
資源緊諗緊升唔升果張悟，
啱啱抽天下一上pool出

你地打天下一係咪最高lv
我怕中掂超必斷連勝

我無力大波，貪心挑戰30斷左連勝

30倍普攻都打死你啦仲諗食普攻
想穩既話,你果回合冇孖寶一定要開鬼

帶孖寶
道具鬼唔好慳
穩陣過30倍

孖寶係咩

知餃子技jack

打錯左
係突五力貓
想死

孖寶係乜

無技jack
都係打低d 穩陣

天下一打到D石抽多次傳說pool
點知中左極力張M達，想試下玩比達隊發覺根本好多都係比達自己既純撒卡

知好似都得

拎黎打兩次戰鬥之路就得左
另一隻想問埋 知終極悟飯 值唔值z覺彩星?

用友抽抽免費老公婆LR好用

我既話 如果lr大波先手就唔會開鬼

打lrm兩下都唔爆打唔死

補下體大波

但至少佢出場果時都做到盾嘅作用
就咁睇佢都唔算係最垃圾變身卡

邊關易出紅色轉珠道具
用到冇曬

買啦

要補咪危險囉
所以有d位無得慳

那有得買

我仲有lr斯路 力肥布 體大波
但如果第一順位之後係速屬就真係要落鬼

尖酸婆婆大把
你唔買定咋嘛
又平又盛

仲有邊張差過佢
變身布？

係唔係特登架！連續三次第二十連霸先黎輸

真係睇你有咩功用wo講真
打依關野 變身菲都變左廢卡tim
佢冇防變到金菲比人hi一hi都唔曬血
我覺得暫時所有變身卡都還好
變身悟只係你有太多選擇所以未需要用到佢姐
如果整體計佢都唔錯

聽朝番工打埋個尾算

其實有咩可能會輸

禁到眼訓會好大機會輸

冇氣絕就落鬼
好機械式

800石都抽唔中大布

中2隻機桃，1隻8仔，1隻程龍(突2)

800石一隻lr都冇

又射左50落海
11個10連傳說pool冇lr

勁好彩 得嗰十幾隻鬼都打到36連勝
啱啱好夠三千萬分先用哂

用護士芝芝都頂到吓

SH

thx 巴打 但係已經攰到想收工

日版幾時肯開
有石就身痕

想問下有冇必要刷上去頭10000?
定係求其3000萬分就算

其實唔覺呢張差，自帶20%減傷(變身後再加1%)其實已經算攻守兼備
如果打長期戰的話，就睇喺變成藍神之前可以疊到幾多攻同防

菲利就出黎都回血，又係長期戰就疊攻防

變身卡暫時覺得最衰嘅只係啲變身條件
用上黎其實都幾好用

我個人都覺得佢本身唔差，
如果少返一階變籃神會好好多

尋日身痕抽多野十連射左落海

悶到訓著

打完20連勝已經唔想打

睇你需求啦
我自己打全餐都想死

我都係打全餐，煲住劇打無乜野

有冇巴打試過天下一結算排第一

大波d必殺技型過三父子好撚多
三父子係得主動技好J d

舊登好似有
好耐歷史

好似轉生左去龍珠世界

轉生成為最強地球人呀樂

好似叫一步一生

儲左3屆天下卷，今次一次過抽中哂新卡
SSR 卷尾2一張都中到力魔童新卡

打3000萬已經勁悶 d人點打過億

幾個人打一個ac 輪流打
之前有聽過 有啲人為左搶第一
一班人打足3日

2000萬就無力打

玩到咁似game玩人不了

依家連勝都唔想追
每日入去打哂D體力算
體都廢事回黎打

其實為乜
咁個acc計邊個

真，打曬D石就收工

虛榮感

張力究飯潛連擊疊攻定會心算

其實呢隻game設計都係預人咁玩
咁先最留到玩家，唔駛下下睇鐘數打團戰果啲，好鳩辛苦好似返工咁

想問下力rose係咪主會副連

同埋知扎馬斯
唔該曬

力rose係
知扎我主閃副會

唔該ching

各位好 我已經差唔多無玩成年啱啱down返
依家應該打啲咩 同埋抽唔抽依家啲pool好
唔該晒 好多嘢唔識

打到2千3攞到張新卡就停手了

如果冇課過金我覺得可以重刷
如果想keep住玩咪打哂d石,留下個pool先抽d lr角
暫時刷住d免費角先,劇場版個三隻都有得Extreme Z

會唔會考慮重刷

棄左無打天下一

SAME

邊隻好玩啲其實

唔識gag就唔好亂咁接啦

佢唔係講緊舊登拎第一果個巴打叫一步一生咩

想問下邊隻好用

條友新會然

呢句笑撚左

sort by cost
高cost就練

重新玩過吧

👌🏻😂

勸大家唔好攞第一

岩岩玩就直接轉去日服重玩

其實全世界都有好多同人畫師模仿得好似
你上超次元亂戰個網度就知
主筆都係來自世界各地，法德意都有
睇得多但會發現佢地包括豐太郎都好
畫得再似但分鏡同動作同鳥山明差幾班

同人有個講ROSE去左GT個世界同超45打果段漫
又係畫得好好

Lr blue升技淨係得老界？

冇野了原來超激戰有

有冇link

同求 0課但都玩咗一段時間
有冇邊啲而家係要升先
太懶唔係成日打資源要慢慢嚟

戰隊都冇

睇到第一張都唔使睇落去

0課都咁靚,我輕課都唔係隻隻有

咪撚理佢係度show of la

好明顯係

DK晒上LR跟住問人邊隻要升

升埋啲SR 滿技埋

見佢放幾張圖之後問人要升咩
睇到廢事

幾時更新，好悶

又唔好咁
叫佢拎隻惡魔人食左d LR佢
跟住隻惡魔人就會自動變LR
100%出必死技

所以一直都有惡魔人過關大法

好似話張爆SEED悟空個pool會有張新既大王

淨係想要新LR大波

我多數抽不到

新大布 卡面 真心型 又夠勁 變身又容易 變完直接可以出主動技 大技動畫還原
唯一缺點 係傳說pool 同無配音

有預感我抽唔到

配音係bug

嗚..格古洛！格古洛~~~！

有返個配音 真係

我估天下一派完彩會有公告星期四或者有新pool

利申鳩估

爆seed悟空之前話月尾出，可能星期四？
依家農埋LR比魯斯堆章同升定隻5技藍毛遲下極Z升技

仲有大亂鬥update
不過應該要下星期一
唔知換唔換歐布好
之前掛住換悟空同比達
身邊朋友都換晒歐布得我未搞掂

緊係換晒d lr先啦

仲有同新體大波撞名

比你出曬4隻大波仲得了嘅

而家都可以4隻
一邊技大波+力大波
一邊技大波+速大波

抽中就準備入純撒隊
體達 45 47 3隻大波

哎，日服出埋啲鬼野都唔出呢啲

技大波
速大波
力大波
技3波
父子大波
生化大波

各位大佬我唔係想show off架
係真心問 下面仲有好多ssr
依家唔係咁多時間 想dk咗啲有用嘅先
如果唔係都唔會特登擺埋最後嗰兩張
要勁既好多人勁過

整完戰隊再講其他

呢排努力緊
唔該
希望大家真心相信我上面講嘅😭

要dk都dk晒
我都唔知有乜要教
不如你講有乜過唔到

悟空傳

悟空都真係要有決心先打得晒

過唔到
del game

我都係中左技未來杜先過到

岩😭😭😭
仲有嗰啲要限定某一種類別嗰啲
所以先求救😭

你用hero隊有機會過到
但你要升隻LR超人

我玩咗唔算太耐咋
所以好多嘢都未太熟
因為最近有人講個先開始dk左好多
唔係玩左好耐一隻一隻咁樣升

限定個啲其實都冇咩好講

好 I try try
自己一個玩好絕望

仲有升埋隻小雲悟空

派彩未

做乜最近成日要玩砌圖

派左

兩隻悟空仔1隻桃白白,冇小八

法國佬話真係超級撒雅人cat喎

超3包埋？

包埋都幾屈
應該超1 only?

啲選擇多到
如果三圍150 都好勁 落到好多張LR

超4當唔當?

應該當
佢cap 圖有4xxx

佢張圖係CAP 國伏SPACE
國伏未出超4但有2隻新LR

🤟🏻🤟🏻

如果包既都幾痴線
4大限LR都入得

包嘅話
即係除咗黑髮
係撒雅人都入得

極意無份

咁多LR仲落咩極意

選擇多到唔知點砌

同純撒一樣 入曬啲LR搞掂

超38係咪可以扔得

如果真係全包，隊長，4大Lr
重有個位放在邊隻好

45 47 M達 （變身布）大杜？

話時話，孖女計唔計
兩個都係超西狀態

SHESHE計啦

想問國伏大亂戰既技屬 撒亞超人點打
佢第二round即秒

我fd教要搵有封必既打，我未練好未得住

用封必角去打

剩低個位入親子龜波?

遲啲實出張銀髮限/Lr

俾我揀既話
45 47 LRX O SHESHE/兄弟/細波

出左都落唔到

應該留黎3億 當限定出

細波係技波？

力大波
技細波
鳩改

以後叫大細波就係兩隻LR

真係超級撒雅人cat就要抽爆佢

我覺得太離譜
應該係超1限定

如果係 真係隻無腦隊長cat

4547 lrxo
150%都好痴線
入埋隻孖妹/35/技大波/兄弟打飛機
要實用落37/bxxx又得

完全有壓力，
有用嘅唔會抽到，
冇用嘅又唔洗抽

冇壓力

依家我課金純粹係為左個卡面靚唔靚

所以我淨係想要新LR大波

Lr巴達克解放埋路徑都未抽到lr布洛尼

幾時開pool

睇人打到呢個數字都覺得好爽

中新卡

開左pool ?? 大波lr幾時有得抽

🙈

限超一既話得呢堆

都夠做

lrx o bx xxx

耳環融合隊

黎黎去去咪又係用嗰幾隻
時空 未來 神次元 耳環都係用扎馬斯啦

終於中次好野

好野????

對我嚟講算好

悶

超悶

del game

過幾日再裝番

一陣兩點或四點睇下有冇新野
否則繼續儲綠石算

啲人吹到聽日有活動 但到依家連data 都未有

過兩日大波物語完應該會有野接力
新舊就唔知

應該9成舊，1成新

有咩問題

笨大今次會唔會悶得太耐

次次都耐
4周年有3分鐘回體直程入都懶得入添
而家起馬有藍5藍7可以呃下體咁升技

你唔講都唔記得可以升技,我隻知前菜同技父子都未升

仲刷緊神與神D章升九隻紅毛悟升技

vjump出得料應該會月內開始

有新公告

龜仙人有bug.....
屌

大致係講
以下呢一張卡

出完魔封波之後應該自己會暈
但如果開左連擊就會唔能夠繼續遊戲

國服幾時出番抽lrx lro pool
咁岩個排棄左陣冇抽到
而家好多隊都差佢

七月

好彩唔係好耐

上年就7夕
今年佢出唔出邊個知

出公告新超激同菲利物語

都話左6月前一定出

國服四週年係7月啊嘛

𨳒7左無睇到國伏

Eza 菲2形應該可以做最兇cat平民 leader

咁有動力刷光頭隊啦

又要del game

睇到幅圖已經想抽
個變身動畫一定好正

我手機暫時得DK，等緊孖車又未出
好在新入坑咩卡都可以整下

頭先早左入去以為只係得bug單野
原來好戲在後頭

我等緊閃電十一人個隻game

d運用曬中魔童，我應該抽唔到了

d畫面 好流咁

估唔到超一悟快過兄弟LR

最好咪撚出

希特有版你睇
點解咁多人覺得日版呢幾個禮拜內就會出兄弟同細波
分分鐘過埋3億先出都唔奇

親子lr限黎
一定揀大活動先出

話唔定大波出先

大波要兄弟個超激戰章

係咩？
咁冇

上年2億5好似6-7月？

八月廿幾

呢啲運要唔要都罷

有鳩排

布歐篇最後隻比古洛會唔會太厚血

唔知今日定聽日開pool呢

banner都未有

應該聽日先有啦

今日11點左右就知

必殺同主動技靚到...

舊畫風真係好型

攻防170
我就唔信包晒超西1234

直情攞原畫改

btw最後兩個必動作怪怪地

我都唔信

屌最靚必殺動畫

一定all in

菲利招主動=無咁濟

不過大家冷靜d先

留意到張咭三圍又變番舊時咁
唔係技杜同速扎咁高三圍

另外主動技竟然係激怒

變身後疊防

一睇就知用黎打新難關

主動技轉珠
不過唔知佢round數點計
係由頭計定變完身開始計

淨係超一cat都好尾機
LRX LRO Bxxx都入得
之後又有三父子同變身波

戰鬥開始五回合

睇完招必
我竟然有d感動到想喊

被動攻防80
變身前疊多攻防59
變身後攻59出必疊防

數字睇暫時麻麻勁

睇黎要睇超撒cat咩料決定生死

成200mb data

活動果然聽日開始

dbz space好快知超撒cat咩料

見佢dup低頭變超西真係射出嚟

其實都唔錯
好想快D抽

舊畫風冇得頂
快啲開pool啦

twitter話開完主動變6萬攻喎

激怒唔係得一回合咩？
同技貓一樣⋯

悟空同菲利都有得免費十技

DK左就冇左元氣彈，想要玩元氣彈係要抽10隻

LRO LRX BXXX真係全部入得
仲有變身達同變身杜

隊長技係有 超西link 或 拿美星編就ok?
有無咁屈呀？

即係超一only

都夠腳啦

Lrx o bx 力x 變身杜

兩隻倉管、bx、xxx、是但

無變身杜，落xxx 定變身悟好

等日版出埋父子同變身波真係不得了

xxx係膽
變身悟夾link過變身7

魔童： 咁我呢

屌...咁咪又係同之前變身悟同菲一樣, 又係分兩個 pool...

菲利唔係限 得變身悟一個pool

一個pool 得一張限

唔係點樣呃你地D錢

隻悟空激怒之後會卡面同必殺技?
見官方twitter隻悟咁多招

咪技貓咁

個動畫型撚到
除左有少少地方有d怪

菲利竟然唔係限, 悟空又贏

菲利已轉型搞笑角色
有預感如果再發展落去
會淪為畢拉夫大王嗰類角色

未擁有過技貓

幾時出埋娜美星超難關

想請問幾時有得抽lr大波 新個張

請問我幾時中6合彩 頭獎

抽到就正

即係1round既巨大化囉
巨大化都會轉卡面同必殺

Thanks

一般係咪聽日先有得抽？

菲利最終形態(斷尾）

呢張正呀
全體封技
敵單體高機率氣絕

封技得中機率
不過打全體好有用

30%喎
肥布得20%氣絕都好用啦

講真呢類咭未滿潛都唔會點用
講緊天下一

屙一半囉, 點都係 LR 優先架啦

呢個動畫 又準備第一

鐘意咪抽一張玩玩算

主動技5回合 50%血以下
晤知會係雙人合體先 定佢發動先

一定啦，係唔知可唔可以雙平台

未必得
andriod 好似成日輸

菲利第二型態招技
仲有被動技
唔知點解我覺得好似拿迪斯

布羅利物語可唔可以延長，兩張卡都可以係依關度升技

隔左咁耐應該會有得鎖匙打

呢2日打左先啦

孫悟空大把同名咭升啦⋯⋯
你抽佢個pool都一車車sr

但大布個物語你可以唔做任何野就咁食都50%
應該係最易搞

有信心就刷定先

最好打定9+9張悟與菲
到時升Q哂做UR

陣間幾點開pool?

聽日嘛?

應該明天先開

如果我抽中...我食老界
利申:16X隻

sh到2046

冇話有冇信心，唔打根本冇野玩

依家已經無左呢份恆力...
如果 d 咭唔係直接食得, 又要刷埋章先再餵得, 好多時我都係啪老界算....

隻悟好撚型

其實依張係直接食得，但開pool果陣已經完左個物語，你點預個數

新卡所有動畫都咁靚

1頁我怕我都唔夠

如果我仲有位我都想刷,不過比D老界霸哂

賣晒d廢老咪有位farm

速大布我打左成頁都係得6技
真係睇運

黎緊出lr農夫

打冒險9-9？

大波物語呀

2年前呢隊算豪華啦

齊晒第3代超限

其實而家換左隊長隊員不變都唔係差

新變身悟嘅超一mode
係咪中咗一吓攻就keep住59%atk up？？

宜家隊員冇幾隻lr都唔係好見得人

唔係好明 到底要升到點先可以食自己

同卡面

5 cost 5血5攻5防

樣都要一樣

係

咁撚勁
可以疊上去？

HO型

同問

必先會無限疊
被動疊會寫明最大幾多

59%係一次性加攻

高清版 越睇越靚

要抽了

只係個動畫都冇咩可能唔抽

型撚到震

睇個勢 岀變身超2飯不是夢

超2cat

BAMDIE用原畫做出招畫面呢招真係好撚毒
有撚排玩

根本就應該咁做
j動畫

睇返上次笛子大魔王
今次菲利
下次咪超2飯vs斯路

超2cat好似冇乜勁腳

lr八婆已經係超2，lrf，lrm
超2悟飯未出過限
都未計堆悟空比達，仲有堆八婆

隻菲利好奇妙 感覺上都係力果隻勁啲
同埋banner有新嘅肌肉菲

敵人多
睇張圖無能力

力菲利好大力 睇下攻擊力行先定防守力啦

肌肉菲banner出得圖 都基本上有張卡係到架啦
期待多陣先

唔係打免費咩
z覺咁多咪好晒資源

你似係好多時間多啲

飯布eza

咁總係有肝帝既

到bobo Eza

聽日4點有得抽

鳩估飯布極z之後每粒珠回6000,atk同防加15%

LR小悟復刻
又一堆廢老可以刷

其實我好中意超4，但超4無可能出到CAT

除非hero有新卡加 唔係得3隻點出

悟飯 broly 出超4又得
悟空柒達出個常態變身上超4又得

今次3-400石過下癮算

計埋4xxx有4隻
加埋新出隊長，如果唔撞名就5隻

隔離好似聽日就1週年 咁樣出隻悟空同佢地頂

點解係同佢地頂
擺明係想2個服都第1齊齊派石

雙第一100石

LEGENDS點雙第一

唔同營運

無玩過 唔知

國際版等4週年等撚到頸都長

原來講緊legend

國服依家大把野搞喎

超sale 去到18號，即係18號打後有新野出，呢次唔知落唔落pool 好，係貪佢隊長技，但變身個d 又唔算好易變，無咩用

3round70%下都難?

變超西後被打係咪成場keep住會加59%攻

決定就係你

我都準備all in

又有5mb更新?
定我入左非洲ser

變身悟變左超3以上就無咁高

臨戰轉短期真係好on9
我冇體大波 冇咩好落
變身達個堆又唔夾

我會落悟天幫手轉下彩珠

用哂力玉 悟天開哂路但0% 同埋得3技

如果成隊無隻轉彩珠 2隻LR 都幾難出18氣

都諗緊拎唔拎走隻lr

隊野得130%hp 晤落LR谷下血 可能得30幾萬

無可能換走lr
bx變身後太撚勁都無可能換

落ooo都有86%

LRooo Lrxxx bxxx呢3隻真係膽黎
再拖多2隻輔助/轉珠角 成隊已經有穩定輸出同一定夠氣

淨低是撚但

xxx呢

仲講咩鐵膽 咁嘅人腳是但砌對面都輪迴幾轉啦
就算入普通超1都得啦

點解個個都講到好似中硬咁.......

課到中

會唔中架咩?

今次唔中下次都有得換 怕乜

又幾撚勁

得燒幾多錢 冇話中唔中

係下次復刻先有得換

好！咁我就等笨大派石！

最少兩個月

咁都唔Allin仲學咩人玩龍珠

走隻lr不如玩返hero隊

彩星極限火力睇下算

四隻膽 得返一個位

悟天
差唔多成隊fix死

要型d既落埋lr杜

我落速o算 等eza

血得130太少
隊長唔係lr撐血
咁隊員起碼要三張lr

另外隊長防比較低
要俾人打去疊攻防
三回合落七成血先變身
但倉管六回合先變身
中間三回合食必都幾危

暫時諗到咁多
控血係幾麻煩

我只係想抽到佢之後成隊悟空隊去打悟空傳姐

都係落悟天最好 3隻都食彩珠

有勁隊員 晤係晤入呀嘛
晤係抽黎做乜

真係轉彩 首選
悟天本身又晤差

去到4週年我已經唔計較係咪標準隊
我只想玩我想玩嘅卡

睇打咩關用唔用道具啦⋯⋯
就算新既超激戰
食必都可以扣十幾萬以上

隊員如果有一兩個weakest link
都會危險

中咗都唔夠老界

今次張咭冇得混搭
想玩一定要抽了

大撚把有得你刷

搞到好似同hero隊差別係只係一隻bxxx->lrooo
都係一邊lrxxx + bxxx/xxx同xxx+bxxx/lrooo

依家都係 睇卡面同動畫抽嫁啦
如果講勁隊 真係多到數晤晒
呢隻game 玩到咁耐 真係睇fans向
無合作 全部都係自家野 都可以經常上第一

快啲夠鐘啦

一點定四點

4

其實攻防有170%都彌補到
組隊方針偏向重火力
如果有xxx、BX真係冇理由唔擺

3點開始可買定石，3點超sale

唔知會有乜腳
應該唔會咁快復刻變身達

界藍悟
變身悟
天使超3悟
之後大量藍毛

極意悟可能都會？

如果真係咁就唔入pool啦

應該出nblack 之後果隻限
係咪小悟空？

如果係小悟空 就正呀

落變身杜啲link夾唔夾到

唔知一陣個POOL有咩柱呢

都追得過 少年篇個期冇抽過pool

cat有娜美星篇 我覺得有肌肉菲

變身悟同變身菲?

人地叫大波菲

都ok wo 有佢兩張抽都冇壞

聽講隔離legends一週年出ooo但今日唔出pool
因為要避開dk⋯⋯

乜有咁多人會課兩邊咩
隔離頂多咪開個無課acc抽下卡打兩場

又唔係咁講嘅 總有人鍾意pvp
覺得db係垃圾玩法
不過聽講隔離遲開係基本

隻game好食電
手機game都係優閒啲好
要pvp玩dragon ball fighter Z唔好

唔好呀

今次個pool有冇3+1？

冇

好難出必
一定要轉到90度先開到

咁少超sales
大家睇路

真係少左啲

3回

普通pool不嬲得3次

超賽隊員少但人腳超級強大
將新布同bx一齊出一直係我想做既事…
呢張卡真係好毒…
你地銀包君慘了…good luck

仲可以放哂倉管

變身強化隊咪放到兩張囉

本身都未算好吸引，因為難變身
但佢出左悟空傳先就係話比我地知呢張卡係打超難關神器…
我真心佩服佢地營運…抵佢成日排頭3課金

但d link

那有彩珠，你老母

我無變身布歐
更重要係呢張既隊員超夾…
個布歐本身好多卡唔夾…差太遠
重有170攻又係優點…重放埋雙倉管同力x...已經穩入最強隊伍top 3

佢講體大波同bx一齊擺就唔會睇link啦

唔求下下超必會輕鬆好多

巴哈仔:你冇得同我耳環鬥..耳環鬥..耳環鬥..耳環鬥

體新布同bx一齊出有咩問題？
夾晒7 條link先叫ok?

無人講過要夾晒7條link喎
你淨係夾超激戰都得架
咁大反應做乜

賽你老母咩

吹下水je
無惡意
唔計彩珠唔夠食呢隊算係超勁了

超級曬啞人仲有幾分鐘就會大量出現

我都想曬

我要等個fd先抽
你地沖先

捉字你最撚叻
你繼續捉啦，記住每個post都要
多9餘

仲有3分鐘

開始

d柱ok wor

抽左150石唔中 想收手

全中柱
回回氣再抽

d柱
我唔撚課
抽完就算

燈中左變身悟同超3悟

150石唔中

留名彩第2隻變身悟打大亂鬥

做乜post埋上fb group

又合體又紅神都撞曬柱

150石
中舊變身悟，變身菲各二
終於有新嘢

allin 中新速菲
有新卡玩下,儲下石先

特價石all in
只中一隻新菲
其他柱都冇.......

20抽收工！

550 中1舊限
DOKKAN 你好野
又可以留石

200石中菲利

on9
600石中得隻新菲

450石只出左一隻天使菲

又一次課曬特價石 乜都無

200石1新變身悟, 1舊變身悟收工

800石 得金菲同舊變身悟 伏到呢

而家d lr易抽過限啦

500石0LR
我立即屌你老母

抽齊700石先中
我屌

仆街 娜美星人

起碼都中

佢咁出俾你即係鳩組都過到啦

30抽，中左托波、兔仔、維尼+機械人合體、肥婆

係咪搞錯左個pool

200石中哂悟與菲

我用緊超力隊輾緊

都係嘅 係估唔到娜美星人

其實琴晚有流出
我唔記得貼

變身悟菲 天使金 都還好啦

我得技金菲3潛其他彩星喎

all in左,變身菲0潛

二百全炒

抽定石

200石得隻變身菲

追多50石中舊變身悟天使菲
算係咁

200石炒哂
見到菲利身型以為冇死 點知係舊個隻垃圾知金菲

100石就中了
無需課金

西多中未

唉 d運真係比矖魔童

課埋特價石都唔中
難得齊隊但無左個隊長

打完eza得一抽
之前射晒落傳說得個桔

中左

賽你老母臭閪咩

想問下個pool有咩柱，
如果無勁野都係留石等Lr大波算

冇打定d升技材料

變身悟 變身菲 天使菲 技金菲 技超3悟

全部有，skip

變身悟菲 天使悟菲

好爽
同悟空變個張 差幾個LV

中晒柱

啲柱垃圾到咁
射一下算

依樣真呀
100石唔中
留石等出LR大波/兄弟算

150石中垃圾，開始留石抽大波仲化算

50石中左新悟同舊變身悟
D運開始返黎啦

咁我4547個陣好運掛
今期d柱好多都0突

一抽中新菲

d柱彩晒點抽呀

彩埋新菲

其實我想問下隻變身悟變身後個被動既中機率同高機率係乜黎？唔太明

典解個個 post 都有個負皮...

又曬，次次都曬

咦~好耐無見喇喎

4週年隻45抽左我千幾石
宜家見親舊變身悟都想嘔

用晒d鎖匙,差1技,唯有食老界

最後50石中埋新菲
全部柱都齊了
放棄

出撒旦坐布歐 中左新悟
可以繼續儲石等LR布

恭喜
今次幾多石

450石。1限

新悟=新大波->三父子
以動畫黎J嫁詬

自從我a/c課左1次之後

d運冇晒

今次300石0封面得1隻變身菲利

以前免費石抽成日中好野

冇報就咪問啦

睇個勢 遲D一定會出超2隊長 悟飯
DOKKAN 真係長做長有

抽1野50算了

咁岩有50石抽下

又係文強

係咪Bug黎

有咩BUG?

進唔到

重開game

鎖匙打邊關

中左未？

真心覺得要block佢，識得耐都係咁話

次次都咁好運，真係睇到人都嬲

有新pool我得閒就會上下水

350 得2隻速悟 d 柱課唔落手

700石中得一隻技變身菲
屌

呢個咁既pool抽500石石以上都係係幾有愛

慘

我四週年先入坑，D柱除左技金菲同變身菲我全都無
利申：200石中左新悟菲

俾新悟尾關出必打27萬死咗，哂咗50act

係幾型 唔係唔追
唔抽D石留黎煲醋

最經典既moment 己經唔關強度事
如果係fans 諗唔到點解唔抽

會抽同抽幾多係兩回事
一張普限唔值500石以上

隊員已經贏曬

招必靚就得

唔係計唔計限
玩DOKKAN緊係J動畫

最緊要係有正常隊長技之下塞到幾多隻彩星Lr

上次隻劍杜抽唔到，
好似可以代變身悟做新打飛機隊隊長

課完中新悟新菲

琴日刷完悟空
啱啱抽晒得菲利

好L嘢課左特價300石抽哂0 pick up

下次會更好

第一未

冇人掛

0潛疊滿159萬唔疊110萬

難啲第一

100免費石0限
唔抽了

抽幾多同抽到都係兩回事

遲一車車，差在遲定早擁有

劇場

早

D 柱太差

唔死心抽多150石
得隻變身菲吊
750石

個機率底到

你抽左幾多先，有無其他pick up先

刷咁多悟空無撚用

重課課長陣亡

點重法分享下

遲早會有

淨係中新菲利

[img]圖片網址[/img]

仲有冇得執下

Allin淨係中新速菲同變身菲，放棄

咁重怨氣你就收返埋啦

標準答案
無得執
賣左佢

張新菲都唔係幾想升
出太多同名咭

差一隻倉管

cost over

你唔講都睇唔到

用落好似唔夠hero好用
但型係幾型

隻舊力悟幾夾

覺得會被人打返出黎

20抽中新悟
又可以繼續儲石

其實lrx同lro應該拍埋一齊定分開好

拍
d link夾

新菲利好唔好用?

其實都OK既，娜美星隊長
同埋有全體攻擊，好似我依D無LR大波
係好重要既天下一戰力

冇體打超激戰dk 未知住

力水夠唔夠？

今次抽唔中新悟既話下次用400個紅幣換算

有幾可會用到變身丫
打悟空傳就會就位克屬唔拍埋

達哥都有玩dokan

聽佢直播就知佢龍珠die hard fans

200石

佢點講

應該玩左勁耐

正一仆街仔謝拉

今次成績點？

原來有035

035啱啱先有

執你老味就有

話得你係仆街仔都知我全抄喇得兩隻新菲

唉

冇天理，走數都中

挽你老母

我同我個fd都天使菲放題

未抽 本身一突
抽完彩埋 多1隻
舊變身悟 又係抽到彩
係中晤到新悟

天使菲0突變3突
星期日課多200 唔中就算

課晒特石 total 900石左右
中哂pickup 啲pickup 差1隻技35
其他彩哂等佢派石再儲 都留左幣 下次換

個pool有兩隻彩星我就唔追啦

免費石 就抽下
課就不了

諗諗下都係唔再課
射左300石冇就算 等做柱

抽左成千石，抽到d 柱彩晒咁滯先中

抽到破哂產先中，黎緊呢個月要食樹皮

唔介意講下抽左幾多石左右

3k有多

為乜
一張普限

不過起碼中
咁諗會舒服d

有次真係伏撚到

垃圾cat仲有咩咭可以落？

易好多驚死先用多左3個道具 有d根本唔洗用

咁講法八婆隊大杜隊先叫易⋯

你呢隊頂多叫穩？

變身達換lr杜會唔會好d

無執道具
淨係帶左兩粒仙豆入去
岩岩好用哂兩粒..

岩 留番7月7 七夕伏pool

變身達無限疊喎

估唔到達哥有玩，大約講乜

有冇剪dokkan片

直播臭手抽pool

新個張悟空無咩人掛....

抽到先掛到

想睇

有冇新悟空 加好友

一抽完就靜晒

抽唔中邊個想上黎講野

重要見到班海豚問有無得改進

唔知今日會唔會派石

講緊我

咁靜係咪上唔到第一位呀？

好似輸俾Eva 嘅cross over

冇石送 咁我注定抽唔到

今次得3+1次特價石,應該收入會少左

唔想理你，個個pool都係咁

文強分一次黎啦 次次我都抽唔中

好運ga ja

真係好黑人憎

抽唔中唯有借人果隻玩

你同我一樣，非洲人黎

別想巴重有無玩星矢？

無第一無石派 都係深潛無眼睇

星矢係仲捱緊 抽唔到海皇
龍珠我隻超4達係用紅幣換 到今日我又儲返500coins 都係冇新卡

紅幣等緊 知桃紅

連我都唔落pool
都幾難有第一

其實都唔洗諗，應該無30石

走啦我唔想搞大件事佢

用新悟打悟空關又幾穩
應該孖妹同大技之後最穩果隊？
感覺上穩過耳環好多

想知data巴咁多彩星
咩腳先引到你落pool

起碼有隻小悟空升下潛啦⋯⋯

終於中
抽左成千石先中一隻

由變身達個pool開始冇再係限pool中限定

你上面抽左成千石
你有冇咁既覺悟先⋯

冇咁既財力

300-500石抽限 抽唔到等下次

咁冇得怨⋯
btw可以試下單抽
琴晚單抽三四下中左兩次pick up

好耐冇玩

又合體又雙爆都係唔中
成日彈隻變身菲/天使菲比我

我好明白

收皮啦

無海皇基本上可以棄game，我都無

Me都好耐無中新野

明明係聖地屌打人 一日間抽唔到變輸哂

4周年後無中過新出既限

新關個悟空超激戰你地點配隊

是但一隊
驚咪帶道具

今時今日抽唔到咪換lo
仲執著於抽唔到其實真係自己攞黎激心

首先要抽左先
下次先有得換

換之前都要抽到夠幣先啦

隔幾個月出番 咪慢慢抽lo
抽到咪好 抽唔到咪收手
仲講咩抽唔抽夠coin

等到成個pool大部份都無先抽一轉，單吊一張就換
以而家一個月兩三張新限黎計，每一兩次w fes allin就差唔多

我覺得龍珠宜家慢慢幫玩家慳左石同錢
其實已經可以唔太洗損手爛腳

速隊

而家普限pool對好多老手黎講幾雞肋
抽埋十幾張中柱突爆晒，賣又唔係頂住個倉
好心佢俾人換番一張十個紅幣咁

eza 菲利係唔係連擊好d?

真係單抽中
大家食氣流吧⋯⋯

說好的唔抽

唔課金
每日求其夠五石就抽

超一悟主動技原來包一回合無敵金身

激怒舊野黎

想問吓呢個任點先做到！thanks

過到啦，自膠....

咁耐以來第一次玩

技貓已經有
之後冇乜出過
而家巨大化改善左有會心連擊先出番

無變身達 無LRX 無8婆 無Rose

有無機第1派石

唉 中隻斷尾菲 收手了

我為人人
你要幫手課到第一先係大家既hero

留力到細波

特價石課哂
皮已收

好穩，全部低潛，仲穩過耳環隊

0道具都得

可以用少一個道具
如果Lrx有潛應該唔使

用晒道具咁濟都叫穩？

無

用未來杜好友都ok

俾荒野行動頂死左

靜到

玩左陣
得四十萬血真係麻麻

已經叫做係打悟空關最穩果3隊
我隊低潛都係用3-4粒

指點下有冇機會打得贏

無LRX O收番埋啦

某位youtuber嘅大獎波

真心麻麻
玩唔番50萬血以下既隊⋯
等緊親子lr

仲有我不嬲吹奏開hero隊悟空隊同gt隊

仲有lr技大波

好想課金 日版應該點買石

最簡單買張日本itunes咭

點解隻新限超西唔用新動畫黎做超必

太多體老界所以冇刷多五隻菲利升埋個5技,搞到冇野刷了

又炒200石